上黎乞句生日快樂

希望大個仔 會有女仔 同我生仔

生日快樂 大個仔啦

生日快樂

生日快樂巴打